廣州買樓仲難過香港?

點解好少聽大陸人講買樓難,定套片誇大左

樓主小學畢業未？你知唔知180萬人仔喺香港買到咩樓？

唔認同
咁你知唔知大陸要180萬幾難搵

咁係咪係香港搵幾百萬好易？

咁香港搵400萬又好易
個400萬買番黎既樓仲要唔知幾舊